老老實實trump同拜登都幾鬼下,成個大選根本係spin走12港人單野

唉.

邊12 港人

你想表達嘅咩，每隔4年一次選舉，一定要喺11月第一個星期一搞，呢個係幾百年前定落嚟嘅規則，你不如幾百年前嘅人都好鬼下啦

8點前我唔要再見到有人講美國大選!!

手足來，拉

Jm9

全城中伏.txt

2百幾年啫

同我推上熱門！

12手足已成condom

會員 #37719 - 今年四歲_65cm 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月13日齊齊再接機

點睇中美和好？

加咗人民幣嘅味道
放生中共